{"id":4128,"date":"2022-02-07T19:04:56","date_gmt":"2022-02-07T22:04:56","guid":{"rendered":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/?post_type=product&#038;p=4128"},"modified":"2024-02-28T20:42:01","modified_gmt":"2024-02-28T23:42:01","slug":"kuchen-de-arandanos","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/nuestros-productos\/dulces\/tarta\/kuchen-de-arandanos\/","title":{"rendered":"Tarta de ar\u00e1ndanos"},"content":{"rendered":"<p>Tarta de masa quebrada rellena con crema pastelera artesanal y ar\u00e1ndanos almibarados, cubierta con dise\u00f1o en cuadr\u00edculas o trenzado<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tarta de masa quebrada rellena con crema pastelera artesanal y ar\u00e1ndanos almibarados, cubierta con dise\u00f1o en cuadr\u00edculas o trenzado<\/p>\n","protected":false},"featured_media":4129,"template":"","meta":[],"product_cat":[67,157],"product_tag":[154,62,155,133,236,237,156],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product\/4128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4129"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=4128"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=4128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}