{"id":2332,"date":"2018-06-06T12:47:02","date_gmt":"2018-06-06T15:47:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cakecious.bolvo.com\/?page_id=2332"},"modified":"2022-10-16T11:40:21","modified_gmt":"2022-10-16T14:40:21","slug":"nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/nosotros\/","title":{"rendered":"Nosotros"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_class=&#8221;our_bakery_area p_100&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1660774538412{padding-top: 10px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1643173800678{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][vc_column_text el_class=&#8221;our_bakery_text&#8221;]<\/p>\n<h2>\u00bfQui\u00e9nes somos?<\/h2>\n<h6>Somos un taller de pasteler\u00eda que elabora y comercializa pasteler\u00eda fina con recetas internacionales con un toque de fusi\u00f3n. Producimos vol\u00famenes bajos para mantener una constante salida de productos frescos y de calidad. Nuestros procesos son artesanales, cuidadosamente realizados a mano.<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner el_class=&#8221;our_bakery_image&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3891&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1660774415285{padding-top: 5px !important;padding-right: 5px !important;padding-bottom: 5px !important;padding-left: 5px !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3462&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1660774470753{padding-top: 5px !important;padding-right: 5px !important;padding-bottom: 5px !important;padding-left: 5px !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3907&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1660774480763{padding-top: 5px !important;padding-right: 5px !important;padding-bottom: 5px !important;padding-left: 5px !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#8221;our_mission_inner&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1665931182069{padding-top: 30px !important;}&#8221;][vc_column_inner][vc_column_text el_class=&#8221;single_m_title&#8221;]<\/p>\n<h2>Misi\u00f3n<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=&#8221;mission_inner_text&#8221;]<\/p>\n<h6>Producir los mejores productos de pasteler\u00eda utilizando materias primas de alto est\u00e1ndar para entregar a nuestros clientes una experiencia total, tanto en sabor como en presentaci\u00f3n y servicio.<\/h6>\n<p>Nuestros productos son elaborados con materias primas de alto est\u00e1ndar, estamos convencidos que la calidad y servicio nos lleva al \u00e9xito.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#8221;our_mission_inner&#8221;][vc_column_inner][vc_column_text el_class=&#8221;single_m_title&#8221;]<\/p>\n<h2>Visi\u00f3n<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=&#8221;mission_inner_text&#8221;]<\/p>\n<h6>Traer al barrio una pasteler\u00eda boutique y convertirnos en referente de pasteler\u00eda en la zona sur de Santiago<\/h6>\n<p>Nuestros pasos caminan siempre en esa direcci\u00f3n, hemos elaborado una carta con mucha dedicaci\u00f3n para entregar al cliente pasteles, dulces y delicias de distintos or\u00edgenes, poco vistos en las pasteler\u00edas del sector como moon cake o macarons, por eso quisimos instalar una pasteler\u00eda boutique en nuestro barrio, sabemos que los clientes aprecian la calidad y la novedad. En un mediano plazo nos ampliaremos para entregar servicio de cafeter\u00eda y gelater\u00eda, con una estupenda terraza muy agradable y un servicio dedicado y enfocado al cliente.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#8221;our_mission_inner&#8221;][vc_column_inner][vc_column_text el_class=&#8221;single_m_title&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Nuestro Equipo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=&#8221;mission_inner_text&#8221;]<\/p>\n<h6>Buscamos hacer un trabajo honesto y respetuoso que finalmente lleve un producto de calidad a nuestros clientes.<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_class=&#8221;our_bakery_area p_100&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1660774538412{padding-top: 10px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1643173800678{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][vc_column_text el_class=&#8221;our_bakery_text&#8221;] \u00bfQui\u00e9nes somos? Somos un taller de pasteler\u00eda que elabora y comercializa pasteler\u00eda fina con recetas internacionales con un toque de fusi\u00f3n. Producimos vol\u00famenes bajos para mantener una constante salida de productos frescos y de calidad. Nuestros procesos son artesanales, cuidadosamente&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/full_width.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2332"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2332"}],"version-history":[{"count":62,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4951,"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2332\/revisions\/4951"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sweetcaroline.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}